止蝕好？定坐好？

好多散戶今日一定十五十六，止蝕好？定坐好？就算高位接貨已錯過理想跌10%止蝕位，反而跌咗30%-40%而諗係咪要止蝕？
散户嘅心態，通常股票高升，諗住會再升，唔捨得賣，股票由高位跌返，諗住會升返，所以hold住唔賣，到咗股票不斷咁跌，跌到好低賤超賣果陣，反而擔心再跌，超賣再超賣而賤賣。
其實冇人可以估到頂賺盡，剛高位回落返10%，就應該去賣，當然賣咗可能升番，令到你後悔，賺少咗，但只係賺少咗，而唔係蝕。
到股價低殘，蝕咗好多，先去止蝕，不如坐吧，等三個月，半年，一年，大户低位磨到老散蝕讓賤賣，股價總會上升。
問題係，你有冇咁嘅耐心去坐，放棄咗你資金增值嘅時間值。
你會揀止蝕好？定坐好？

連登標準答案：sh派 逢低溝貨

而家係菁蒼派天下 訓撚醒未

SH 返多份工儲錢溝貨

兩個星期前仲有好多牛市股神 身家多咗幾十萬幾球
股神們 而家咩環境?

咁又點 連登啲post仲係笑緊止蝕派

止蝕 他日可以東山再起
SH 向下無限輪迴

星期一果下已經係逃生門

梗係SH 啦
而家興左一巴右一巴

係止都等反彈再走

星期一開左post話死貓彈逃生門無人理

別人小虧 你破產

連登名句: 正股驚閪, SH到2046

繼續紅

通常到你想走就係唔彈
再一棍落

同意，就算做SH派，下跌市切勿加倉。一日升，一日跌，今日買，聽日弾少少走另外。

好多人會覺得有彈有希望, 唔放住, 然後再跌深D

幾時都話睇連燈再反手操作
成個連燈都話SH就知大鑊

連登只有SH